德國：Lockdown左兩個禮拜之後確診數量劇增，所以繼續Lockdown

"The infection figures are still too high. Much higher than two weeks ago…despite all efforts, a change for the better has not yet been achieved," Altmaier told the paper, adding that he sees "little leeway" for re-opening restaurants and movie theaters.

"We cannot afford a yo-yo shutdown with constant opening and closing of the economy," he said, adding that Germans might have to continue living under coronavirus restrictions beyond December.

"We will have to live with considerable precautions and restrictions for at least the next four to five months."

拜登：Lockdown好呀

佢地太遲LOCKDOWN

依家係一家人, 困在屋企, 互相感染

好易全家死

Lockdown前每日15000單左右
Lockdown後有升過20000單

我之前都信Lockdown有用，而家

個病毒玩到咁大 到時全世界好返都唔開中共波嘅就真係抵班鬼佬收皮

唔通爆少少就Lockdown咩
又會比人屌

登登所以說要一個月

武漢肺炎
-> Biden郵票當選
-> 全世界失去日常秩序
-> 開始依賴社會主義

唔會架啦
中共比D錢就冇事

只要能轉移仇恨
真相已經唔重要

其實去到今日， 班歐美豬肯唔肯帶番口罩？
定堅持唔帶

德國人唔知
但無美國人lockdown肯定會狂開party

都係坐公共交通同入舖頭先帶

你睇下個數先
有lockdown冇lockdown根本冇分別

事實上係去邊度都唔撚帶
根本D人覺得冇用

達爾文選擇

果2個情況係因為唔帶唔比入

達爾文選擇

BNO可以填補佢地既

因為佢地政府, 連宣傳正確戴法都唔做

咁諗 香港每日確診數其實都可以似台灣咁成功

不過港共要繼續唔封關，一定要疫情持續

究竟點解全世界政權都想人留係屋企

見佢地一落車就除低用口咬住個口罩係手袋摷野

你睇美國，擺到明選舉舞弊啲人都可以唔當係一回事

呢單隨時都可以不了了之 ....

趁而家推行社會福利政策其實會work

德國條街人影都冇個
帶嚟真係冇9用

歐豬焗戴啦 歐洲好多國家呢ㄧ輪lockdown /半lockdown 都係一出街就要戴口罩
但6止歲以下𡃁仔可括免 (因為好多家長攪唔掂d𡃁仔 而個病毒又唔太影響到d小朋友)

不過 遍地鳩戴或戴埋d鳩口罩
根本只要有揾d嘢遮住個口

全民檢測係第一步

歐洲好乸多人戴d自己求祈揾塊布車嘅口罩 (零filter)
ㄧ係就戴d膠擋 (廢撚到震)
最誇張 我見過個師奶戴個黑色硬身綱線密窿罩 (係隱約望到佢個嘴同鼻形)

總之是但揾d嘢遮得住個鼻同口就過關 鳩屎到暈

不過歐洲就算係大城市 d街都唔會話好似香港咁逼 所以social distancing (隔至少1米都做得到)

咁其實香港抗疫係非常成功，只差連接中國唔封關

咁講咪即係話武肺其實係好少事！？

香港真心係靠市民自救 個政府根本就係玩鳩死全港市民

東、南、西歐d歐豬講衛生 真係多鳩餘 (美國人 the same)
基本上d人本身注唔注重衞生 可以同有無入屋即除鞋呢個小習慣掛勾 -- 所以北歐係叫好少少

香港人本來跟台灣防疫同一水平，

可惜係支共底下淪為笑柄

歐洲個有武肺但無去test嘅人個rate ㄧ定唔比香港少

不過在支共下的澳門都好似冇人確診喎

澳門世界第一

澳門成日派錢，直情係新時代社會主義典範

市民想病都難啦

加番啲中國特色的lockdown 先有用

no lockdown→work, cough? take it ez→ spread
lockdown→boring, cough cough, let me go check→ case increase

einfach! Vielen Dank an alle!

已開始出嚟示威

又話最衰林鄭冇一早封關嘅
而家人地lockdown埋都冇用呀

咁事實係冇用

冇錯 所以我都冇戴過
人口冇香港咁密
我落街買野菜可以見唔到多過10個人
cashier前有膠板擋口水
奶野集中地係老人院 同 學校
學校轉野distance
所以一般市民覺得可以做既已經做晒

一早呀😑
叫你一早鎖門就唔會有賊入屋
唔係有賊入屋先鎖門再話鎖門無用呀

我都係行近town centre或者shopping centre先戴
我覺得佢地既問題係合規格口罩供應唔夠，令口罩價錢貴，貴就用d布口罩不停翻用算

事鳩但拉高件外套當摭醜布就叫戴咗口罩

咳仲要特登拉開口罩搵手掩

咁點解仲會爆到九彩

睇有冇老人家啦，我後生依家中咗都完全冇事，係唔知嗅覺幾時返黎有啲麻煩

檢測數多咗

有咩symptoms\
有幾唔舒服

我都係
有日打完J發現冇腥味
去check原來奶左野

Lockdown 好撚on9
Weekends係屋企冇野做

去行下山不過啱啱個禮拜都好多人行下

NRW邊到好行？聽講Bonn唔錯

數據話Lockdown死更多人

講到唔lockdown佢地唔洗返屋企咁

中共未放D地獄鬼國前
點會有呢D事發生
當全世界都有大量地獄鬼國狗
食開元素表既佢地點會驚外國人

一開頭有兩聲乾咳，頭痛頭暈，鼻水鼻塞，喉嚨痛不過嗰種痛係似針拮，呢啲symptoms就幾日冇咗，似普通感冒，嗅覺就冇咗兩星期左右未返返嚟，我有啲friend係冇味覺不過開始返緊嚟。不過唔同人都唔同嚴重程度，我有啲女仔friend就好辛苦下，可能我身體好啲就覺得冇乜事

有冇奶下睇下味覺有冇唔見

lovkdown 唔會咁快見效
之前墨爾本strict lockdown 左兩個星期都仲升緊
用咗3 個月先歸零
而家多過2 星期0 case

講緊墨爾本最高都係一日700 宗
德國呢啲咁嚴重都唔知幾時會見效

祝你快啲好翻哂
我未中過好驚會cytokine storm

咪撚偷換概念喎你
恐懼撚係話lock撚到14日無就以後都唔會有
仲由2月開始不停話忍多一陣就無事
結果忍撚到今日都係有
不過我不嬲都唔信, 無戴口罩好耐了

Bonn 可以去 Drachenfels

爆到九彩係因為真係隔離唔到
你rmmate/屋企人中咗 只要未死得都係在家隔離
咁隔幾日自然全屋中哂架啦

歐洲個數一定係低估, 大把人中咗招冇症狀咪唔驗
反正大家都當係超級感冒

一早肯戴翻哂啦，美國人早一個月前先開始笑其他anti masker，笑人話i can't breath with a mask，有的仲極端到連人地話戴咗難以呼吸，同暈暈地 嘅評論都屌埋有人俾埋數據話的確 難呼吸咗係事實，但為咗安全冇計，但都一樣俾佢地屌

以為佢地好似的華裔咁醒識戴埋手套 眼罩 消毒酒精出街啦，點知又唔係，淨係 戴個死人口罩出嚟講嘢大大聲以為自己係防疫先鋒定期check covid test都唔肯做 (好多免費)，拍哂片上ticktok定ig 話個test好難做 (隊棉花棒)

其實依家變左幾多種

隊棉花棒真心難頂
如非必要都唔會驗
眼罩手套直程係overreact, 除非屋企有高齡人士否則無需要做

呢排都成日乾咳，忽然間吸啖氣喉嚨好似好痕咁。

幾正 之前去過

話時話呢度手足都係nrw多？有冇其他region

中國果陣李文亮咁後生都死
傳去到北歐後果隻變種 冇長期病+非高齡基本上唔會死
所以大家先當係感冒

其實現在 keep 住 ~ 2.x% 死 (發達國家)，跟本睇來靜了

推

其實住緊香港嘅要諗
香港過去十個月 因為599G同其他濕鳩理由失去咗幾多自由 而呢啲自由有可能一去不復返

歐洲人嘅常識
就係寧願死多少少人 去成全大多數人嘅自由
因為佢地根本抗拒政府有權命令人做野
反而鋪頭可以, 因為間鋪係老闆嘅

而亞洲就係犧牲個社會權力結構去成就安全

咁樣諗先會明歐洲人諗緊乜

好得返先算
都已經好耐無提中國

關乜嘢事，香港咩政策最後都變賣港架啦

佢搞慶中國 邊有錢搵
美國都咁多fake news
有幾多人信真係中國傳病毒都好難講

去到咁上下周圍捐下錢，即刻救世英雄咁款
我估佢會捐錢比人買疫苗/直接捐疫苗

法蘭克福同柏林唔少
漢堡同慕尼黑好似都有啲

爭住奶啦
賈經濟復甦淨係識奶

荷蘭豆腐花竟然係德國

死得唔夠多人剩係感染多冇用嚇唔到班白人

仲話移民去歐美，咁撚垃圾

德國個lockdown照開鋪開學校 室外又唔洗戴口罩 lock黎做樣架咋

lockdown唔係office嘅全部照開工啊 咩困係屋企

除左老人家全部布口罩 仲要每次出入舖頭戴一次除一次 除出黎跟手掛上手臂

你依句擺去邊個國家都得

因為lockdown 唔係全日，本來屋企唔去買野個個因為WFH都出埋街，個個好似怕吸血鬼咁要日落前買齊野，全世界同一時間入wallmark，比錢排隊條龍donki 咁，仲唔撚死咩

所以拜登話lockdown 個下心諗佢係咪訓左半年？

點解咁耐都未有人開中國波？
死亡人數過兩戰未？
唔見大國死傷好似已經多過兩戰

中共：計劃通

疫情初期武漢咪有一家死哂喺屋入面

比你去你去唔去

大家太相信人姐，你lockdown咪姐係啲人日頭放假，仲唔同鄰居親戚日間BBQ 咩
香港都係一大班人打邊爐la
口罩呢啲係等你冇咁易隻閪手hi 個口同鼻，少啲間接感染，個個就以為載左變超人百毒不侵
主流media 又唔幫手教
又唔讀書，又唔做野

基本上已經傳開晒無得禁，等佢汰弱留強一排，死剩既就係新人類

佢哋用慣嘅棉布口罩係冇撚用,最少全民level 1先得

戒丁有冇幫助？

豁免

玩玩下發現觸覺都冇埋

封關係講唔俾第一個武漢肺炎患者經高鐵嚟香港
同lockdown有咩關係 Lockdown係指除咗essential worker全部唔俾出街

Too late

對上個大型檢測出黎既數都係低

恐懼撚： 全世界lock down 14日就成個病會無咗
點解唔肯忍14日
長痛不如短痛

睇呢個post就知連登仔智商永遠都保持係極低水平

侵侵有班咁弱智嘅fans真係極大侮辱

好羨慕我個ex移民去左德國
咁就唔駛返香港啦

支那或成最後嬴家

所以有一半美國人係on9
明明隻病毒共狗放出嚟
成班走去屌自己總統

所以侵侵轉移國內視線，不斷講 china virus，又可以壓制中共，其實一石二鳥

真係好恐怖
已經冇國家再提出處同起因 ...

一時封一時解, 無咩用

美國係 wfh，爆埋爆囉，啲人仲正常生活。
美國怕啲人panic 會做啲更on9 嘅野

歐洲而家既LOCKDOWN完全唔係咁

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

冇用架
好似澳洲咁，屌佢明明全國零本地感染左成個星期
冇啦啦南澳呢個鳥不生蛋地方又冇啦啦自己爆十幾個出黎

個個比武肺搞到國力大衰 仲開乜鬼波

they are not the bad folks

CEPA 全球版

會冇咗味覺

你唔踢走晒d支那人，lock住晒d支那人係境內梗係死得慘

各國嘅lockdown其實好唔同
好似法國咁癲 唔俾出街嘅 係極小數
德國lockdown係可以出街㗎